[無助］我個iphone6發生咩事:-(

是否已經中毒還是什麼

更新又更新不到
課金又課不到
連iclould也備分不到

求高手求救